地盤佬

今日上左豪宅做野，覺得自己是零

點解

我送外賣到豪宅，都覺得呢種生活好正，好渴望

題目同地盤佬有咩關係

我明..
之前做過幫客裝冷氣/電視機
屌你一入到去 間屋大撚到 個廳又大又靚
個廳有鋼琴+一套鼓set 羊毛地毯
個肥佬灘係張好大嘅梳化 睇緊部60-70吋嘅電視 （講緊幾年前）
我同個師傅成身臭汗咁幫佢裝
啲架生都要好小心咁放 驚整花佢啲櫃/地板
好酸

唉

欣賞完咪算looo 始終都唔屬於自己既

知足先會開心 珍惜自己所擁有嘅野

人比人比死人

屌，一於行共產算